唱完歌都要推行動po

唔可以鬆懈